用unreal engine複製城市、工作場景, 返工好似打機咁!

城市規劃、工程顧問

物業管理

港口

睇落好似好勁 但同而家做緊嘅嘢其寓實冇分別
係靚少少

有一個咁大權力嘅物業管理panel都幾危險吓
知道曬保安部署 又可以cut水電關閘

walking mode

BIM

Cities skyline 2020?